## Fern
上の階層へ移動 | <C-h>
下の階層へ移動 | <CR>
新規ファイル | N
新規ディレクトリ | K
ファイル削除 | D
ファイル移動 | m
ファイル名変更 | R
ファイルコピー | C
貼り付け | P
切り取り | M
パスをコピー | y
隠しファイルを表示 | !

## LSP
戻る | <C-o>
変数情報を表示 | <S-k>
定義へジャンプ | gd
型定義へジャンプ | gt
宣言へジャンプ | gD
実装へジャンプ | gi
エラー内容を表示 | go
エラー対処候補を表示 | ga
リネーム | gn
次のエラー箇所へジャンプ | gj
前のエラー箇所へジャンプ | gk

## Docker
コンテナ一覧 | <C-d>c
イメージ一覧 | <C-d>i
compose一覧 | <C-d>p
ファイル一覧 | <C-d>l
